接受現實, 香港人大部份係藍! 唔信嘅入嚟!

點解咁耐都冇人爆狗官啲住址出嚟? 有冇人諗過?

冇錯,住半山d鄰居大部份係藍, 咁鄰居佢哋d仔女呢, 工人司機, 同佢哋d仔女呢?

咁銀行信用卡,同所謂大部份黃嘅航空公司低層職員呢?

所以, 住半山固然係藍, 呢個唔使懷疑, 但學生,打工仔? 其實大都係藍!

唔好意思 借位一用

[全人類請入] 投訴蘇文隆 唔好再俾條粉皮害手足

有人會話法治已經死咗好撚耐
做呢啲嘢有撚用咩

我唔知道做咗又冇用
我淨係知唔做就一定乜嘢都冇

之前情操高尚嗰條粉皮暫時都冇得再審政治案件
都係多得各位手足堅持寫信投訴

如果唔想香港好嘅社工越來越少
如果唔想香港未來
得返一啲淨係識得幫新賤民呃公屋嘅社畜
如果唔想香港未來
未成年手足被藍屍社工出賣
唔該一人一信
保護一個為咗愛我地而失去左一年光陰
為咗愛香港而冒着釘牌危機都要行出嚟

千祈唔好懶
依家輪到我哋愛佢了

香港少量所謂黃嘅人, 性格懦弱, 體能低劣,

最容易比人扇動出去做無謂嘅送頭行動,

捉咗就痛哭崩潰, on99地做紅官嘅洩慾工具!(梁天琦同岳少係例外, 佢哋知自己做緊乜)

其實係

點解話被捕者咁容易崩潰呢,
其實呢個同性格性格懦弱, 體能低劣, 有直接關係!

老實講, 膽又冇, 力又冇, 除咗去送頭坐監, 重做到啲乜呢? 即係一個人冇得選擇冇option, 就只可以任人魚肉!

風吹邊度就向邊度擺

靚畫面

岳少 講到個名咁正義

其實又咪係監等

之前連登有條戇鳩仔, 鬧我冷氣軍師, 係咪叫人出去圍,做火魔!

魔你老母咩, 去燒鐵閘坐十年? 嗰啲連登仔個腦生喺屎忽, 諗嚟諗去淨係識叫人送頭

咁又唔算喎, 佢咁高調made咗statement, 係人都知佢點解坐監, 個震撼效果好大!

狗官地址唔係一早出哂咩

老豆搵仔一早爆左啦

咪戇鳩啦, 假㗎

你估仲係咪度住?

咁你有咩高見

冇

禮賓府

岳少而家最後悔係攞咗支自拍棍打狗, 唔應該.

呢個係冷氣軍師圍爐區？

有得去英國快d去, 去到做香港做唔到嘅事.

年紀細加埋現有教育制度係性格懦弱主要成因，從來都係教多一事不如少一事，年紀大咪慢慢改善

都市人唔做運動都唔係新聞啦，係近年先流行返健身

見到佢哋送頭都無計嘅，從來都話要獨立思考，提出問題就俾人屌係鬼，比如理工大學一役

兄弟爬山啱啱起步已經唔見左一班人

都市人唔做運動都唔係新聞啦，係近年先流行返健身

香港男人以 瘦到仆街或者大肚腩為主

根本黑警除裝隻揪都未驚過

有條片黑警全副裝備追人, 跑都跑贏你哋.

所以送頭人從來冇諗過一啲戰術性嘅思考,
自己弱點喺邊度, 對方強項喺邊度, 唔係淨係得勇氣兩個字就得嘅.

大型群眾集會, 已經係羊群被獵殺嘅活動!

用錢掟死佢都好過企係到叫口號俾自己聽

而家香港抗爭活動已經意外哋成功轉移, 再唔係3萬黑警, 因為一直以來, 香港人比啲on9扇動去硬撼黑警, 根本係以卵擊石嘅陷阱, 黑警使用嘅武力, 其實只係出咗1%!

所謂成功轉移, 好明顯, 唔再係黑警, 呢個係意外小勝利的第一步.